20歲仲有冇得高？

168
平時用增高鞋墊扮170

無

夠啦

I mean 女

用夠8cm增高咪176囉

我有jj

認真答 可能仲有1～2 cm

可以點做

吊着自己 奶飲多d 跳繩 早瞓

中午度好似會過高D

me

識人廿幾歲平時跳開舞都仲有得高

好

唔識跳

170都好撚矮

話自己170咪得

year 1 個陣170，宜家year 4 172
結論: 都係矮

每日好似蝙蝠咁吊住 好快高

18左右仲有 20無了 我已經係遲發育

聽講扑斷佢等佢自然高可以增高d，2cm 應該扑三次就夠